機場係孤島，對示威者係，對狗而言都一樣

狗入曬去，機鐵停，依家我地應該塞北大收費亭九龍方向出口。

狗狗慢慢搭船出黎。

機鐵運狗